對鬼佬真係好反感

返炒散係咁點人做嘢
所以扮聽唔明
i don't know english

留係亞洲既鬼佬通常都係on9仔黎
係白人國家係低端人口比人撚出去

邊份炒散唔會係咁點你做野？

起香港大部分鬼佬都好撚仆街
真係有禮貌可能得10%
暫時接觸過好多唔同國藉又起香港住的外國人
得日本人比較有禮貌

同意

有
本地非大型企業

最撚憎係啲鬼佬嚟到亞洲地區就以為自己高人一等 大撚曬

日本人果種係腹黑，虛偽到仆街

淨係同日本人玩過
真係幾nice

死鬼佬番你嘅祖國吔蕉啦

right
見你冇嘢做就 are you busy？
點人做嘢 自己就企埋一邊
對鬼佬好反反反感

支持

班友一口英文好撚嘈

好多臭閪港女俾鬼佬上,D鬼佬就係咁自我感覺良好
不過都有勁既鬼佬secondment過黎香港既

一開始見到我講英文
轉過頭同我講中文

亞洲鬼佬屌賓妹

啲澳洲鬼最撚串

d鬼佬主導的公司 鬼佬上位等別快
香港人？ 過主啦

但係澳洲鬼最正喎

喺外國啲鬼佬咪一樣以為自己高人一等 自私到仆街

三唔識七理得佢真偽，至少起我地溝通果幾分鐘至一個鐘感覺受尊重 禮貌對待 地位平等先

香港計緊係架仔好過美英澳佬

美英澳佬心底裡面十個有九個唔鍾意亞洲人
好似我地唔鍾意南亞人咁
架仔頂多假

外地唔知
鬼黎講啲北非白人最正路加熱情

香港d鬼佬好有禮貌好nice喎
以前返pt送外賣個鬼佬仲比成幾舊水tips

澳洲鬼直頭串過馬撚

澳洲啲種族歧視好勁

之前有幾個鬼佬飲醉酒嚟問我路,幾有禮貌問完路係咁同我握手不過隻手好撚多汗

問路通常係遊客
遊客大部份都有禮貌
係香港做野就另一回事

住郊區個啲好nice

一直都西
係我眼中同蝗甚至無咩分別
係連登仔當正神咁拜
又恨屌鬼妹恨到出曬面咁柒炸

有無人覺得鬼佬硬係有啲體味唔好聞
我係非常羨慕佢地既五官 唔係葡萄佢地話佢地臭
係我真心覺得佢地有體味...

其實黃人係最少味

好多鬼仔鬼妹成日係條街大大聲講野好撚柒煩，仲有國際學校個d，地鐵成卡都無人咁嘈，逼人聽佢地傾計

Why Hong Kong people so rude to 鬼佬？Is this racist?

Btw( I am British that live in Hong Kong)

I am sorry that I fuck all your girls

收嗲啦屌你老母 係廣東話地頭唔撚講廣東話
含撚啦你去 死白皮豬

Lmao U such a chode ironically

崇洋崇到上曬腦

講下笑都唔得

又坐地下 又嘈 同蝗蟲同蝻根本無分別

Agger,,, 利申我係英國jj

真係會做野嘅唔反感，問題係大部分都懶過隻豬

學好啲先再扮啦

咁又真係大撚晒既，淨係本護照都高幾班
起碼人地國家既政府肯攬佢地
邊似得香港政府帶頭欺壓香港人

White trash

鬼佬淨係蠢同on9已經夠反感

多得支那蝗帶頭入侵

好大陣酸味

以前做sales企cashier位，試過有條仆街鬼妹，廿幾歲靚女，美國口音，由排隊開始就全程同個fd大大聲吹水，俾錢個下掉d霉菜紙幣+仙女散花咁掉d大餅落黎
咁我已經唔鳩出聲，幫佢執返再搵夠數，小弟我自問一向都係爽手嘅人，屌佢老母仲話我慢，話我曬鳩佢時間 white trash我屌你老母

同你岩岩相反 我好鍾意聞
唔知係體味定香水味 成日覺得d鬼佬陣味好吸引

任何係香港嘅鬼佬都係咁諗香港人：

女係雞係公廁
男係傻仔太監

男都係臭鳩公廁啦

我有fd做sales都話鬼佬西起上黎唔係人咁品 尤其佢做名店個d 見過d客態度西到以為自己係皇帝

鬼佬唔撚係高人一等？

幫過鬼佬補廣東話 係律師黎佢地 講野好撚mean

我自己覺得最闊佬同最nice係中東包頭

其次係支那d土豪 佢地係煩，但係真係買好多，同埋最重要你西返佢佢都唔會投訴

鬼佬同香港客最叻就係投訴人

笑死係到屌鬼佬

日本人好就屌人虛偽

其實最撚令人反感同最麻煩最冇禮貌就係香港人

香港人要爭氣D

好多鬼佬去完廁所唔洗手

佢地傾閒計係會大聲啲 平時都鐘意周街坐
呢點我覺得冇咩問題
但唔該唔好將自己地方啲on9文化帶黎香港
係外國最撚憎係happy friday完夜晚train勁多癲狗蒲精
成地啤酒罐(未飲完 )垃圾乜柒都有
好多時仲會玩車門玩到delay
Asian大多數都叫識守下規矩 鬼佬

不嬲D鬼都鳩叫到
上次同朋友去間意大利餐龐食野
咁乜國家都有D
唯獨後面個三個英國鬼婆嘈到仆街
迫人聽佢地講野
尤其是D鬼飲多左兩杯
咁就閪啦 實聊鳩你

上次係金鐘upper house 搭𨋢 個柒頭鬼佬攬住條abc入黎 跟住同佢講 do you know why there’s no ‘close’ button in this lift, because Chinese people are too rude to wait for others that’s why they removed it 屌佢老母 佢真係當我冇到 即刻答返佢 it’s because you are so ugly the lift shuts itself on you

除非工作需要
平時係香港有鬼佬同我講野都唔9理佢
除非佢用廣東話同我講野就應佢

agger 又大份，成座肉山咁

前日搭機返到香港入境，我朋友用唔到E道，我就陪朋友用counter啦，無啦啦有條抱住bb嘅西人問我做咩唔用E道，似係嫌我搞到要等耐啲，跟住係我後面 哼哼哼

lm

之前係澳洲酒店做前台，問d鬼收番押金，原本笑笑口，即刻變面，講多兩講仲發脾氣係咁鬧fuck you 面都唔洗比番自己 直接屌你

屌佢老母
有次係意大利羅馬退tax
條隊老閪咁長
條鬼佬見我地asian
直接打尖
以為我唔出聲
照出口屌鳩佢
佢真係賴死唔撚行開
要counter 果個女人幫佢做
我死都話唔準幫佢做
又不停同我講 have a nice day
day 佢老味阿
條女人驚撚左佢
照做

嬲到我追住佢黎屌
到最後我鬧到失左常性用廣東話照鬧佢
諗起都覺得佢仆街

其實鬼佬好蠢 同佢地讀high school 似讀小學咁相處 學校lunch 完 成條hallway都係垃圾

賣屎忽比鬼佬移民

我覺得係亞洲人普遍神化鬼佬
但係相處落有落差你地先咁反感啫

鬼佬咪又係人 我見過賤格既 但都有有禮貌既
何況鬼佬呢個字太廣義
俄佬同德國佬都係鬼佬
下次見到鬼佬唔好有咩期望就得

利申 最撚憎崇洋既on9仔

正解
喺美國見到由紳士到禽獸都大把

之前睇過一篇study, 話鬼佬身上嘅細菌品種同數量都同其他人種有分別，佢地有體味甚至臭狐比例都高好多

崇黑會唔會比人屌

應該係得德國鬼係普遍有紀律
同埋黎香港既90%係White Trash

反而香港黎做野D黑人(非南亞)普遍有禮貌好多

結埋婚都比你話賣屎忽

都係多得D連登仔神化D鬼
美帝前美帝後
仲有一班成撚日講歸英 想成為人地2等公民GE撚屌
亞洲人絕對唔俾佢地差
但就成9日踩自己人
等班鬼感覺良好

真正認同係優勢國家既英國

你唔可以代表晒全香港

勁既鬼佬通常都好正常，起碼會同你做場戲
但係垃圾真係做嘢又唔得，心中有成日歧視你，其實自己係低端人口

執未

sor,德國

以前做sales試過有幾次因為產品價錢貴而比白人客屌 ，之後見到white trash我都費事招呼
支那人比錢仲爽快

做group project又係，唔同意你提出既suggestion就直接講句 I don't understand what you are trying to say 我屌你啊

係港女先會鍾意洋腸
真心覺得洋腸好撚唔衛生又臭又冇禮貌

鬼佬一見到有野唔合（佢）理就屌
明買明賣，唔岩價咪咪撚買，仲cheap 過香港人，香港人好多都係心諗，或者見到價錢牌哇一聲之後自己收皮（起碼叫要面唔好話俾人聽你窮）
d 鬼就又要買又要嫌貴，唔通你屌完我我會打個折俾你？

來旅遊果d 多數無咩野
但在住果d 好多仆街

鬼佬好慶畀錢個陣掉一堆神沙

屌得多公廁人都自大D

又未必喎，如果跨國大公司做到大粒先派去睇香港office, Asia-Pacific region咁，都係有料喎

炒散既爛鬼supervisor又唔同 可能佢都係香港出世

White Trash後代

其實依家好多鬼佬係街賣相去旅行 究竟做乜鳩 同支那乞衣有咩分別

果d相肯定係假既，同支那乞衣冇分別 yes

係咪扮背包客呃錢？

真假背包客都好，都係同乞衣冇撚分別

屌你諗起有次女朋友攞左我50定100蚊去幫襯1張呢d 19相

True. 文化影響

香港真係個仆街地方

外國鬼佬都唔見得好得去邊

我係澳洲住緊 剩係講到本土澳洲人。可能香港個啲真係住到覺得自己有優越感

不過我真係會話睇人 我呢邊識唔少白人係對Asian culture 好有興趣，同佢地都做到好朋友。佢地當中有唔少都好鐘意去飲茶，煮飯，好想去中國日本韓國玩。我都有同佢地分享唔少我以前係香港既生活，佢地都覺得好有趣

但都見過啲好rude 既人，好似我roommate。佢係個啲無咩點見過世面個啲。有次我煎牛舌，佢即刻好大反應話咁同食狗有咩分別，仲係到做伸舌頭手勢。我即刻串返佢其實你地啲澳洲人食袋鼠，我地一樣覺得嘔心。有部分比較大澳洲既就真係唔多識專重人。

加拿大同德國果D好正常
就算遊客黎香港都好正常

係stay香港果D特別仆街

特別係d 鬼佬知道你香港有某d 規則or 習慣，佢就識玩到你盡，識同你講： 乜唔係顧客至上咩？
可以連black & white 條文，自己簽埋名都可以唔理， 調返轉頭撕爛塊面搵著數仲惡過你

因為佢地國家有佢地一套文化規範住佢地
佢地唔守 就係異類 俾自己人排斥
但起香港，佢地會自以為係高級過你的異類

鬼佬=好樣少少既南亞狗

架仔會唔會都咁睇我地

有個英國人係我上司，對我超級好！

利申：佢已經有老婆&女s,not gay

對連登仔黎講，鬼佬中國台灣日本南亞人全部都係癈物
大香港主義

爭取下發展空間

中環做緊sales，十個鬼佬入黎十個唔會買，左試右試完全唔會尷尬 ，你服侍得佢唔好即刻屌柒你，好多大陸反而真係大禮貌過佢地，鬼佬好多都好撚乞衣

好撚同意

鬼佬係LKF屌幾個公廁 就自我感覺良好 以為個個女仔都好冧佢地
由內都外都污糟邋塌 又on99 串77
屌

法國鬼最仆街

其實有邊個國家嘅鬼係好

加拿大
應該幸福指數排頭果D人都幾好

澳洲都頭十 但澳洲最衰

咁又誇張d，不過英文講得唔好係會差少少，極端d就有可能會鄙視

咁我地英文一定無佢咁好架啦

咁應該到加拿大停

身高的確係

唔通佢中文無我咁好又笑9佢咩
講到底係唔識尊重人同文化啫

不過如果要對住日本上司，真係不了

英法澳最仆街
美國一半半
意大利好少少

講起group project就好笑 之前group project傾野 之後我同D friend 傾波鞋 突然隔離有條鬼佬同我講Nike係讀Like 叫我Chinese讀翻好

明明nike就係讀nike 仲沖出黎7

串得過法國
法國鬼真係好撚垃圾

東歐人，香港特區支持一帶一路，白俄，俄國都免簽。

香港人嘅心態係覺得虛偽嘅
人哋嘅心態只係坦誠相待
冇話特別刷你鞋，不卑不亢，不知相處得幾舒服
好過香港人咩都老細前老細後，奴性甚重

fat fat

黎得搵食個d鬼通常都係撈唔惦
港女仲當寶追住含

惦既港女洗做LKF公廁咩 晨早去左Oxbridge/Russell Groups識有錢仔

睇你點對人，香港人有d 都好仆街ge, 覺得人地打份工就包埋俾你屌俾你呼喝
講到尾，咩國藉都好，都係禮貌同尊重最重要， 呢d 係人同人相處最基本的禮儀

工作文化來講日本係仆街ge

法國鬼最垃圾

大公司大粒其實都係一般般，我之前間公司都大，好多英國鬼佬。
老實management skill唔覺勁，做野又唔係好特出，不過衰野由香港人做，自己就扮做好人。我試過係公司俾班英國鬼歧視....

公司有好多鬼佬鬼婆
說實話佢地的確唔多唔少都係自大同有少少睇唔起你chin，幾nice都
唔知關唔關佢地教育事
不過當你可以明顯show到你某方面比佢地強既時候，佢地會立即對你有唔同眼光同對待，即使你鬧佢佢都會因為你岩而受落，最少係平等果隻feel
係佢地身上完全體現到西方弱肉強食既世界

公司有個法國鬼，晚晚去兵兵呃屎忽嚟屌

係日本公司炒過散 啲日本人對住日本人惡到仆街
見過比人兜巴星完仲係到道歉

鬼妹鬼婆世界第一

屌 一上地鐵見到呢個post 就有一班垃圾鬼佬鬼婆入咗嚟

唔計深水埗個d，黎得香港做野嘅黑人多數都係上流人士，個個身光頸靚，講野細聲，斯斯文文無咩所謂咁

叫佢收皮啦，歐洲佬先會讀Like，人地Nike美國公司黎，美國人讀法同香港人平時讀法係一樣

adidas就調轉，到美國人讀錯 但我地香港最普遍讀法係兩邊都讀岩

澳洲鬼係好麻煩

之前向中環做gym
我訓落張無人既bench做chest press
哨到個鬼佬望住我口up up
我以為佢做緊
咁做完一set咪起身
問佢係咪做緊
佢唔鬼應我
我就行左去飲水

番黎發現個鬼佬用毛巾霸住個bench
去另一邊做standing bicep curl
成廿分鍾先番bench 屌佢老母

咁對你好唔好